B-Tracer:

開始流程:

開始時從"GameManage"跑ResourceLoad將物品放到ObjectPool內，
之後將ObjectPool內需要立刻放到的物品放到場面上

帳號密碼:

暫存帳號存在Application.streamingAssetsPath內

網路讀取時段:
1.登入時:讀取所有Image，Collection，Record，money等等，

2.進入任務時:所有任務資料，圖片，包刮beacon號碼

3.離開任務/任務完成時:上傳相關資料

prefab讀取模式:
盡量用serilizable來拖曳，減少Getcomponent使用次數

Beacon讀取模式:

開始讀取function(btn_StartStop)

只要設置iBeaconRegion();內容即可讀取

有無偵測到則是OnBeaconRangeChanged();






